Haar zicht was verstoord, zodat ze objecten vermenigvuldigd zag, en greep naar visionaire theekopjes en wijnglazen in plaats van de realiteiten; haar gehoor was sterk aangetast; haar geheugen ook; en zij spraak was onbegrijpelijk.
